其實次次遊行都佔馬路

其實如果搵次嚮行人路行，整到條隊勁撚長。會唔會再有效果d ?

冷氣軍師

遊行多人不嬲都行馬路架啦

係gym 房 屋企 跑步機遊行啦

你覺得同平時旺角尖沙咀銅鑼灣有咩分別呢？